---
title: Llamadas
bgcolor: '#FFF'
fontcolor: '#555'
body_classes: modular
wider_column: right
---

<a class="button button2" href="https://calls.disroot.org/">Iniciar una conferencia</a>

---

![](jitsi_logo.png?resize=80,80)

El servicio de Llamadas de Disroot es un software de video-conferencia, desarrollado por **Jitsi-Meet**. Proporciona conferencias de audio y video de alta calidad con tantas personas como quieras. También te permite transmitir tu escritorio o solo algunas ventanas a otrxs participantes de la llamada.


Llamadas Disroot: [https://calls.disroot.org/](https://calls.disroot.org/)

Página del proyecto: [https://jitsi.org/jitsi-meet/](https://jitsi.org/jitsi-meet/)

Código fuente: [https://github.com/jitsi/jitsi-meet](https://github.com/jitsi/jitsi-meet)
